有條友攞枝咪 隊比何妖含

好撚好笑

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵